WhatsApp講粗口竟遭刑事起訴 英女被禁離開杜拜並可能判囚兩年

...
事緣去年10月，英女因為封城要在家工作，並因為使用餐桌問題在WhatsApp與室友爭執，並一度發送「f*** you」的粗口給對方，不料對方就此報警。英女向英國傳媒表示︰「我一生從未捲入過麻煩事，因為一個我與室友的WhatsApp的私人訊息，而被控刑事罪行，令我很震驚……更甚者，這些訊息在數個月前已經發出，卻在現時，當我已把所有物品運走、訂了機票，簽證快過期時，我才知道有這案件。」
案件令英女目前無法回家，還可能被判入獄及罰款，「我不能相信室友所作的事，她很刻毒，我請求她撤回投訴，但她說『這是刑事罪行』」。她又指室友並不理會她的慘況，「我從未想過一名歐洲人會如此利用阿聯酋國家的嚴厲法例，我們曾住在同一間屋，一直相處得很輕鬆」
...

。

傳類召喚

超方丈

咁連登個個都會終身監禁